［多圖］ 有港女寫咗首歌畀送中烈士

我朋友寫左首歌想送俾太古義士同鼓勵吓香港人。喺呢個時候，仲敢公開為港人發聲嘅聲音，我地真係要好好珍惜。大家不妨聽下，如果唔係之後可能連聽首自創歌嘅機會都冇。

Pushhhhh 呀

推

我好鍾意呢幾句歌詞呀
大家點睇？

呢幾句亦到講得好中我嘅無力感啊！

如果我地繼續一齊唔好放棄香港，
香港嘅未來一定可以因你我而改變嘅。

係咪呀哈姆太郎？

多謝！ 好歌要多啲人聽到

多謝巴打
好開心又多位同路人聽到

多謝你欣賞本地歌手

Push

我做醫院
又係做啲多出生嘅地方
又係蝗同南亞人士多過香港人呀

所以我好想多啲香港人聽到首歌，幫香港人打打氣 。大家都唔好放棄香港

push

多謝你

多謝你幫各巴絲打氣，繼續努力

真正做到嘢嗰個係我朋友啊， 放心啦我會同佢講㗎喇！

好

大家加油

其實我喺送中烈士頭七嗰日都開咗個post㗎， 不過唔知係咪開錯台，冇人理我

大家如果唔介意，都可以幫我推埋㗎

［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人

多謝你啊！

香港人加油！！ 唔可以輸㗎我地！

屌你喺連登每次提起都好想喊

我烈士，放唔低
果日我4點鐘返工從連登得知佢係到
我放工原本可以搵佢。。。
但我返左屋企
我好後悔。
我好想企係佢下面
話要死我同你一齊死。

頂
聽到喊

要點放㗎？ 我同我朋友講先

巴打唔好諗埋一邊呀。。。
唔需要自責 都唔需要內疚
我哋可以做埋烈士嗰份 我相信佢都想係咁樣
有咩唔開心就上黎搵我哋傾訴吓
大家都會喺度㗎！

有良心嘅人,唱乜都喺好聽

巴打 你個名

多謝有心人! 歌詞中晒我地嘅心聲!

想問下呢首歌叫咩名?

我都係呀 自從0609之後成日睇睇下fb/IG, 睇睇下連登都喊 真係有眼淚流

跟住我大病，睇醫生，佢話我係精神壓力太大先病，開埋精神科禁藥畀我

多謝你呀！

多謝你！

我地幾多個人一齊出黎，要幾多個人一齊走啊！

唔好又整喊我喇....

多謝

好似詩歌

多謝晒你啊 b612星球嘅朋友

二百萬加一

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

好聽

我都係呀

係呀，其實佢都係想多啲人覺醒，多啲人表態支持香港，以死相諫。

你唔講又唔講wor, 呢首歌我朋友又真係唱得特別好聽！！

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

加油

聽左

係啊！ 佢真係好有心！

Push
好聽，好有心

我即刻printscreen畀佢先！

唔該你，希望大家之後可以喺各大音樂平台聽到首歌！

屌你老母食人血饅頭死全家啦

好聽 推

好好聽，大家加油

港女
以後一定唔反

好好聽, 多謝絲打咁有hearr

我朋友即係樓主

港女已變港嬸 港女已絕種

好好聽 support!

lm

《二百萬加一》

畀埋歌詞你呀！

當 亂世種種責任 難逃
全力去 留下我的足跡 未退
直到他一天 魂斷歸去
無法再 麻木強裝再可退

但見催淚的情景 槍聲響起噩耗
天灰暗 像再次遇上了絕路
她 到這刻 仍從未覺悟
還是要 埋沒良心去犯 眾怒

一 再覓借口 的態度不改
說謊慣 事實放肆竄改
未會肯下台 還自詡 是母愛
強硬到 問責高官不理睬

當 百萬顆心 建構了和平
誰還願意 受騙於得益者 一致口徑
未放低 縱難行 真理不怕黑暗
世界 最終可以 因你改變

世界 最終可以 因你改變

但一邊喊，一邊會好感動。 感覺有人會為香港咁勇敢做咁多野

但我朋友唔信教 問唔到佢返邊間教會

多謝你寫左呢首歌，好好聽

喊了
每次見到義士既背影都忍唔到

喊完，都要記得都要喺能力範圍內繼續為香港努力啊！

你呢啲人真係好撚戇鳩
依家係咪乜柒都加番句「支持反送中」「懷念烈士」就得？
乜撚嘢仲敢為香港發聲真係睇到燥左
想上位就上位啦
作首歌有有幾撚勇敢啊？
屌你老母
消費烈士
你自己心底點諗心知肚明啦，真係好撚憎你呢啲咁嘅仆街發災難財

多謝你啊 巴打
我本身都唔係專業連登仔
呢幾日我先知道原本推post係咁難

但為咗岩嘅嘢，幾辛苦都值得！
一齊努力將好嘅嘢推畀更多人睇！

錯手負評咗

代我朋友多謝你！

推香港人加油

連仔pin 左佢

多謝！
其實香港人呢家又何嘗唔係追風箏嘅傻子，但我信只要我地夠多人夠齊心，我地可以組到條人鏈拎返屬於我地嘅風箏嘅！

大家咁話啦！

多謝絲把

多謝，其實我朋友都唔求出名，喺連登開post都係我提議嘅。 佢都只係想多啲人聽到，鼓勵到更多人！

喺連登，有心嘅人真係有好多！！ 文宣組、外交組嘅大家都好多才多藝！

多謝你！ 我話返畀佢知！

推到烈士都聽到

多謝sista

其實首歌嘅片段都係呢兩星期嘅整合。
呢個斷章取義嘅標題係我改嘅，只係為咗引到多啲人入黎睇內文。

好對唔住，但我其實預咗會咁樣畀人話。
希望你聽完首歌會明白個重點根本就唔喺送中烈士到。

多謝巴打！ 等我回返你個post啦， 你係一個有良知 有品味嘅人！

多謝！

聽到喊
香港人爭氣呀

多謝！！
香港人 加油！ 香港人 加油！ 香港人 加油！

幾好聽喎衰鬼

多謝！
容我代表一眾港女多謝你！

多謝所有 有良知為香港付出嘅人！

推，好正

Pushhhhh

我朋友真係好有心㗎！ 佢本身開始唱歌嗰陣，堅持推廣 廣東歌，呢家佢就為大家香港人整咗呢首歌！

Pushhh

唔係啦，我唱歌五音不全㗎，想當年考親琴都fail唱歌。 我只係一個好普通嘅護士仔，唔信可以起下我朋友底，佢唔係護士黎

Pish

唔會掛， 雖然我地唔係卜卜脆啫，但都未至於呀嬸呀嘛

多謝！ 大大力一推！

佢唱其他歌都好好聽㗎，可以聽下

好聽，多謝你。

想娶呢條女做我老婆

恭喜你，你的留名申請已獲批

Pushhhh

多謝你咁有taste, 我幫你轉述返！

我最近睇親100毛啲post都會流晒眼淚

你係一個好人 感動

可唔可以寫啲激昂啲嘅戰鬥歌

Same :(

好聽
聽日返工聽

好好聽

你唔好忘記， 上梗連登嘅我地一個二個都只係鍵盤戰士，冇實名，暫時黎講，講咩都未有後果住。

雖然我朋友並唔出名，但你如果有㩒開佢條片你就會知佢個user name係真名。

余詩曼只係like咗個反送中post被發現，就已經驚到要澄清佢愛國腦港。

我朋友佢用真實身份出首咁支持返送中嘅歌，佢本人要冒啲咩風險真係冇人知。可能你唔覺，但我真係覺得佢好勇！

唔緊要， 有人睇到我朋友已經好開心！

Pushhhhhhh

一定要推

未放低 縱難行 真理不怕黑暗
push

真係嘅！？ 多謝連尼住！！

我叫咗佢mon post架喇，其他野我幫你唔到喇

我幫你手提議下！

聽完

如果加一段副歌做bgm再播片效果會更理想

我唔太明你講咩，始終我唔識呢個範疇嘅嘢，不過我諗我朋友應該明嘅

巧巧聴

好感動好好聽

支持
但唔算好聽

626見

聽到毛管動, 巧巧聽

我朋友都係好似近呢一兩年先開始唱歌㗎咋，當然仲有好大進步空間啦～ 我會叫佢同香港人一齊加油！

好啊！ 嗰日我終於都有假放！ 到時見!

你條片我都有睇啊， 多謝你啊巴打！

憑歌寄意

絲打真人一定好靚+又係一個充滿愛心既護士姐姐

但好可惜自從我做呢份工以黎，日日返工都係服侍啲蝗/自己個名都講唔正嘅新移民/南亞人多過香港人。唔知有幾多佢地嘅新生命係受我照顧/由我守護。

香港人，有能力嘅 真係唔該生下仔啦！
仲要有仔襯後生就生𠻹呀！
真係見過太多人 因為太高齡，之後就算用人工嘅方法，即使屢敗屢試、成功有咗，最後都生唔到呀

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

真係唔係我啊，我考琴連6級唱歌都唔合格架，major minor都分唔到

推！

Support

好天主基督歌感覺

但唔係教會歌唔岩音咁解

加油!!!

真心把聲好好聽
夜晚晚聽到好想喊

push！！
一路聽啲眼淚一路流
呢段日子只要見到有關義士啲post都會忍唔住喊
發夢果時心好痛 無力感好大
大家要加油啊！

哈哈上面都有巴打咁講，我都覺得有啲似嘅 不過個tone低沉得黎又平平淡淡 配落啲歌詞度又幾夾。

尤其係呢句

都真係幾似教會歌，但又畀到人一種好痛心嘅感覺。

好啊 到時見
關於反送中嘅post
大家隨便宣傳啦！
大家都係同路人

有圖會多啲人留意到㗎! 加油啊巴打！ 加油啊香港人

多謝

推下

我朋友佢為咗keep好把聲 放棄咗好多好野食好野飲㗎！
美好嘅嘢，從來都得來不易，為著香港嘅未來，再辛苦得地都要一齊撐落去！ 當我地個個都支撐住彼此，就可以抗爭得更耐，爭取到更多！

我都係啊，之前完全係瞓唔著，仲搞到病埋 要食啲副作用係眼瞓嘅藥先瞓到覺。

大家一定要照顧好自己，先可以有氣有力去一齊守護我地嘅家㗎！

好聽 歌詞好推

永遠懷念烈士

我都好希望佢當初冇做呢個決定，而係一直喺現場同我地一齊抗爭

好撚好聽 好想同絲打瘋狂唱歌

我朋友佢真係會定期去啲餐廳唱歌，不過說來慚愧 我都仲未有時間去撐佢場 你真心想聽嘅 可以留意下

正啊！

乜都唔講點留意

好有意思

仲有冇多啲歌仔聽

又打飛機

有心起底會搵到嘅
我講到咁白
會畀人話我假借政事上位㗎

推pushhhhhh

堆

最後拋起烈士果幅畫有冇原圖

我問下佢先 不過佢瞓咗喇，聽日話你知

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

你的朋友就....

知道！

真的不是我 我朋友唔係護士，而我亦五音不全

多謝你！
我都覺得今飲作歌、填詞、唱同MV黎講，啲歌詞最能夠抗動我

多謝，去夢遊同發梗夢嘅嗰班香港人做梗嘅嘢都好有意思！

我唔識㗎 幫男人插尿喉我就得

希望首歌多D人聽, 唔好浪費左咁多心機
push push

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

無限loop

好詞又好聽 pish

各位巴打絲打好勁，本身我未開post得300views, 呢家3.6k views喇！

問到喇 我朋友係喺一個收集本地手繪的IG發現呢一幅圖嘅
但IG版主話係匿名投稿
所以我地都唔知原圖喺邊
我試過google reverse search都搵唔到

咁都要好聽先